最近識左個女仔 不過同佢差好遠...

我今年大學final year
佢今年啱啱中學畢業 但係讀書唔叻又冇乜大志 讀緊基礎文憑now
其實同佢識左都係3個月左右 同佢算好熟又唔係好深層了解大家 又幾合拍既
我知道佢慢慢個心係向住我既
我只係係度諗 本來同你差34年唔多
但係認真d諗 佢讀完大學 好順利地升到去到畢業都要67年 (1+2+4?)
到時候既我已經係28 9歲左右 而佢都只係大學畢業fg (最好情況)

覺得會無未來。。。真係好現實既問題
求唔好咁大力屌 係真係要考慮 唔想亂玩
而且呢段時間好多野話唔埋
利申 非神科 屋企經濟唔算好 屋企做最大呀哥

中意咪一齊 就係咁簡單
未來嘅事邊個會知

屌你咩，搵多個錢照顧人啦
On99

利申:絲

嫌人廢即係唔係好鐘意啦

過多兩年可能搵錢仲多過你

靚咪得

女人唔使有錢

其實自己鍾意咪去馬

唔好諗住一拍就會拍到結婚
如果一定要咁諗
你搵到你心目中完美嘅人先好拍

Foundip 上u有難度喎

要開始就直接同佢講左呢個問題先 睇佢肯唔肯努力啲 唔好收收埋埋搞到最後曬大家時間

點樣1+2+4
升u都係
1+2+2姐
hd升year 3

係驚又拍衰又會浪費時間
之前拍過4年拖散左 浪費左中學 大學fm既出pool期 去到呢個時候身邊既圈子全部定格
好怕會再浪費時間

Oh sorry......唔介意講多d嘛
我上網搵都唔多清楚

好難停止咁諗 好怕無未來 雖然未來係未知
但係真係唔知點解我會咁執著諗呢個

樓主

毒撚思維

差個4 5年就嗌生嗌死咁

講咁多咪又係想抽插佢個西同體內射精，扮咩理性唧

基礎文憑讀上大學？自己知咩料啦

痴撚線睇到自己咁高

我覺得不行

又嫌三嫌四 又怕冒險 又要有成果 又同人比較
做毒撚算啦你 咪害人啦 你愛你自己啫

你選擇人人選擇你，條件好嘅女仔未必會考慮你

侵巴意思即係1年found dip 之後就升讀2年high dip 畢業之後就睇吓可唔可以經non-jupas駁返U 如果成績唔錯 interview唔錯 應該都可以做到senior entry 直接上返year3 咁前後都係5年啫

龍巴 咁嘅時勢 今日唔知聽日事 捉緊所愛 唔好後悔啊

大家溝通到，價值觀相近就去啦